2018-19環球女神冠軍盃8強抽籤結果出爐!兩港代表同處上區 齊取勝即會師4強

經過16強精彩既淘汰賽之後
得出8強如下:

IU
宮脇咲良
裴柱現@Red Velvet
李佳芯
新垣結衣
苟芸慧
鄭家純
石原聰美

抽籤已經喺2019年3月29日晚上11點半期間舉行
以下為對戰組合,左方女神先在主場出戰

石原聰美 - 苟芸慧 4-10/4-16 上區1
裴柱現@Red Velvet - 鄭家純 4-9/4-17 下區1
李佳芯 - IU 4-9/4-17 上區2
宮脇咲良 - 新垣結衣 4-10/4-16 下區2

四強:
上區1勝方 v 上區2勝方
下區1勝方 v 下區2勝方

比賽會於賽期當日凌晨0時及0時2分舉行,敬請留意參與
恭喜晒以上晉級女神

pish....